全球抗爭者連成一線有無得諗?

全球手足一齊搞美國式既示威同暴動
五大訴求全球化
連日本、中東等地區都有真普選同查黑警
全球手足應該贊成

然後將抗爭者全球化、連成一大政治勢力
邊個國家手足事、全球手足支援
諗起都扯扯地

？

好難明?
全球爭取真普選
要抗爭就全球吹雞

可以 真正星火燎原

樓主係咪共濟會成員 咁都比你諗到 全世界一齊推翻政府 咁咪可以全球統一政府 統一貨幣 統一語言

? 不如搞共產國際
全世界抗爭者 聯合起來

全球統一
Sor 搵唔到繁體

我地係 中華人民共和國香港特別行政區既市民 HKers !
五大訴求! Yeah Yeah Yeah!
抗爭全球化 yeah yeah yeah yeah
whitetrash nigger we are connected
反警暴反警暴認住特朗普 全球 相連 噢 連成一線

樓主一係網軍一係拖後腳
拉